東京流行病學教授浦島充佳指：就算今日的測試結果呈陰性，之後再測試時有可能出現陽性結果

咁點解香港隻船啲人驗到陰性可以即刻落船？
醫院話有人康復可以返屋企？而唔係獨立隔離觀察？
連支那都話潛伏期變左24日，點解唔可以謹慎啲?

支那應該係無將支持"24日潛伏期"呢個理論嘅醫療數據，提供俾WHO, 而日本方面一向做事謹慎，只會參考WHO所提供嘅相關資料，所以用返上次SARS嘅指引，去進行檢疫工作

我其實講緊香港

錢既問題

香港無咩多錢最多

仲會復發

因為船員已經過哂14日

咁會唔會船員冇病發
但傳染左俾香港人?

彈出彈入

今朝有po話加拿大醫生已經發現類似情況

當年愛滋病由猩猩度搞出嚟, 支那就由蝙蝠又玩合成技術搞出類愛滋病毒為害人間

明明陰性 轉眼變成陽性

本港出現首宗假陰性個案！ 32歲菲傭第二次檢測轉呈陽性

一早話左唔好求求其

打邊爐家族24歲男患者最快今日出院！